中小學英文老師IELTS應該要考到幾多分?

8？

8

最基本都8

我呀sir 冇溫過書 9考都8.5
應該要8以上啦